嚟緊獨遊鳥取3日有咩地方係必去

嚟緊獨遊鳥取３日有咩地方係必去，有冇人到時相認

柯南鎮？
商店街有間叫甘味屋既和果子鋪頭

鳥取砂丘

米子
由良
境港

我都打算去埋境港，但係由良有咩景點睇

柯南 唔岩可以skip

我7月28-30都係鳥取

抽d時間過去足立美術館

宍道湖睇日落

我30號會由大阪揸車去鳥取

柯南，應該都去睇下，多謝提供

大山
原本我都想去鳥取獨遊
但買左大板機票
同埋撞唔正鳥取影星活動團
本身打算鳥取唔同地方影星
後已發現有直航同單車遊
下次一定去

花之迴廊

我都係買左大阪機票
我都有打算去影星
打算去沙丘影星
如果相去大山影星有冇資料可以參考下
全程毒遊自駕

巴打幾時去？我2/7-6/7，如果岩時間可以join你

今晚send條link比你，講哂有咩地方影星位

我30/6晚到鳥取，2/7下午走

sosad，留名分途

有冇明天下午想座順風車由大阪去鳥取

(註：本人雪藏牌)

可以send條link比我嗎